［突發］青衣連儂橋，人圍人

721

More

柏林做野

係咪而家？仲要唔要人？

咩事吳講得

有警係到，多人

即係仲使唔使幫拖？

推

唔使 條廢中走撚咗

無事了，散左

又放

攪是肥佬搭巴士249m走咗

事

條撚屌搭咗249m走

249m有無人同佢一齊坐

乜事

有無片

be water 最緊要自己唔好受傷

無事口角姐 呀叔撕紙咪屌柒佢